有無熟西史既巴打有睇netflix套timeless

岩岩開始睇左幾集 覺得幾有趣
想知道下有咩bug位

自己睇啦 問

幾集 睇哂佢

我想問嘅係佢每集入面果個歷史事件有無咩bug位

有追, 但無研究

你去睇睇

有寫個集有咩bug

AL西屎
利伸 有追 幾好睇

Thanks!